(台測)死亡特訓 詭屋驚凶實錄1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.一群年輕人來到加州海外的小島，參加調查局代號"八面埋伏(Mindhunters)"的訓練，他們要在這裡學會用各種心理分析來分辨虛擬的連環殺手所在位置，並且成功的抓拿到他。雖然訓練的進行，意外也接連的發生，各種蛛絲馬跡再再顯示連環殺手真實存在，而他們正是殺手獵殺玩弄的對象，他們是否能逃出小島？

2.艾德與羅琳·華倫夫婦，20世紀最著名的超自然現象探究者，夫婦兩人都是天主教唯一認可的驅魔者，曾經經歷過上千個超自然案件；但有一件案件最爲駭人聽聞，夫婦兩人也將其案件封鎖直到今日。
1971年，美國羅德島州哈維爾，佩倫一家七口搬進了一個理想的郊區大宅，一家之主羅傑與妻子卡洛琳、和五個女兒安德莉亞、南希、克麗絲汀、辛蒂與愛普原本對新房子充滿期待，但住了不久後卻發現這棟新房子越來越不對勁：寵物狗在搬進去的第二天就神秘死去、家中所有的鐘全部會在午夜三點零七分停止轉動、房子中每當夜裏都會飄來一股腐爛屍臭、所有的門在夜裏會頻繁開了又關、卡洛琳的身上頻繁會出現不該存在的淤青、克麗絲汀在睡覺時老是覺得有人在抓她的腳、有夢遊症的辛蒂睡著時會用頭不停地撞擊安德莉亞房間中的一個老櫥櫃、而愛普在寵物狗死後不停地在跟一個叫羅伊的小孩說話..

3.故事設定於1977年的英國倫敦，單親媽媽珮姬帶著四名子女住進恩菲爾德小鎮的房子，但自從住進來之後，怪事便不斷的發生，經常聽見有人敲著房子的牆壁並粗暴地移動家具，驚慌失措的一家人開始向外求救，但是就連英國警察也表示愛莫能助，媒體除了拍攝到珍妮被不明力量抬離到半空中的畫面外，就連英國廣播公司BBC也錄到一位72歲老人比爾的說話聲音，而他蒼老的聲音正是發自年幼的珍妮口中，從此倫敦的「恩菲爾德鬼屋事件」知名度不脛而走，就連遠在美國的靈學專家華倫夫婦也被請託親赴倫敦幫忙調查，但這次惡靈怨念的程度遠遠超過華倫夫婦的想像……

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸